[筆友]一筆一字寫低你嘅煩惱

好耐無認真寫字，生活中好多問題用口講會混亂，用手寫成文字可以得到更多思考空間

聆聽係溝通最重要一環，無論你生活有咩煩惱，我都希望可以傾聽你，並且俾一啲建議你

如果你唔嫌我回信回得慢，請留下tg，我會同你聯絡，所有資料絕對保密
唔使知你性別年齡，淨係要知你嘅煩惱同故事
暫時想搵10 - 20位筆友，因為我寫字慢，仲要細心閱讀同俾建議，咪催我

係度講我都會答你，大家當傾計閒聊，開心就好

有興趣 satozzz

筆了